有冇人可以教下我點樣去變得更成熟 我覺得自己好幼稚

如題

專注工作 唔好幻想

我讀緊u 但係暫時唔係香港 所以未有返pt

你地覺得點既人先為止成熟？

當你唔再諗點樣變成熟 你就唔幼稚了

明白

通常開始變淋，多汁 咁就係熟了

要經歷唔成熟既經歷先會變得成熟

一句到尾

從錯誤中學習

成長必經階段,唔駛急學唔到

人生大把野畀係一個人去面對

經歷既野多咗,人漸漸會變得成熟

多啲從其他角度睇事情

俾人屌下就好快熟

LM

感謝巴打

當你唔會再開post問關於點為止成熟嘅時候

你今年貴庾?

割包皮

識人食得檸檬多自然識點食女